邊啲ig shop賣鞋賣衫係信譽良好？

小弟想脫毒

個間幾好呀 我幫襯過

脫毒就落街買啦

係想脫毒就落去街鋪行下啦 ig shop

去H&M, GAP走一轉

有間second kill 朋友們都係果到買波鞋 衫呀 帽果啲
價錢我都知有冇食水深呀
但係係正貨囉
旺角有門市！